今日北角一行看似是另一場恐襲嘅導火線！實則危險萬分。

個班福建佬大多是內地落嚟，唔似新界鄉黑同黑警有咩群帶關係而有所顧忌 (有明顯證據葉虎參與) 如果真是出左咩事到時嚟返個香港黑警大陸公安合作拉番晒班撚樣落嚟香港

呢一個可能是一個重要萬分嘅劇本去反cap721政府嘅無為，
更重要是北角好多鋪頭都沒開, 入商鋪避都無得避
到時有咩事就真是橫死街頭
然後香港黑警大陸公安合作捉返晒返嚟
被spin去晒福建黑衣撕殺

劇本:
今次一定會有黑衣比人打比人斬, 全世界黑衣入北角增援！
一開始被斬黑衣是人是鬼無從稽考
點樣阻止呢場必然之戰, 儘量黑衣減少前往北角

解法方法:
交比警方處理如果繼續39分鐘唔到將會另一個核彈！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。

推

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍